再將和理非勇武分界 我屌閪晒你地全家

兩者有乜撚野分別啫
係咪勇武就 唔和平 唔理性 好暴力？
屌你啦
有頭髮邊個想做癩痢
大家都係五大訴求各出己力

816 818
GEAR只係自我保護
唔係勇武專利

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

大家請好好保護自己

只不過係程度問題
唔好淨係流於表態層面 行動吧！

愛護你既手足

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好撚黑暗 當年我正正就係普教中之前既一屆

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

Push